尚悅．嶺暫收150票 最快周二加推

恒地(00012)及新世界(00017)旗下元朗尚悅．嶺昨日首度開放示範單位及收票，恒基物業代理營業(一)部總經理林達民表示，截至今天共收到約150張入票，較首批101伙，已錄足額認購。

他稱，昨天樓盤展銷廳錄約4500人次參觀，今天截至下午約3時半，亦已有2000多人次參觀。由於日前同區另一新盤首輪開售，他對參觀情況已感到滿意。

他說，項目最快周二(30日)加推單位應市，預料按原定計劃首輪推售最少152伙，暫定11月初揀樓。

尚悅．嶺位於元朗大棠路99A號，由兩座25層住宅組成，共提供504伙，實用面積174至381方呎，預計關鍵日期2020年9月30日。

超級星期日收50張飛 即25人

收得150票都加推

4叔份interim本身已經麻麻
睇黎份Final死得

認真開14000會好多人搶 佢都賺到笑
係要16000

D咩拿波里有版佢睇啦
仲咁唔識do

政府唔比樓價跌呀

開14000 咪推跌個市價...
地產商會傾好晒誰都不準減

上源開得仲低

上源係萬科...大6佬理鳩你咩

果個位開萬三都無人買啦 死位黎

同咩野鉛海一樣

多數係開高價但加優惠 咁又唔會影響成交條數

最大得384呎

除左個真呼吸八成半一按 折扣得1-3%...